抗疫疲勞不是罪！

大佬，搞撚咗大半年啦，唔疲勞有乜可能。一早封撚咗關係之後停兩個星期到咁咪好似台灣咁舞照跳，仲賈果時係新年，對經濟影響相對比較少。

好啦，唔撚聽，搞咗半年以為差唔多完，跟手又船員免檢疫，跟住又爆過。啲食肆娛樂場所不停俾你限住人數或者直頭冇得開，而哩啲日子遠遠長過兩星期，最後搞足一年都搞唔掂。

而仆街政府仲喺度將所有責任推落市民身上，唔聽話等等。

林鄭就係想永續武肺 咩遊行反對派無哂佢就最開心

其實唔係疲勞
係一般人唔撚再理個垃圾政府
點解你唔封關放人入黎要我埋單